長期戰！！！！！建議手足唔好發同一個夢咁耐

每日搞佢一陣慢慢打好過一次性傷害呀
同埋HIT n Run 最好
減少被捕機會！！！

只係建議
前線決定！！

推呀 幫手

手足回家啦